睇完新聞好想出 但我企都腳震

其實有無野真可以比出唔到黎既人可以做到。我真係好想出一分力，但今日行完我依家真係腳軟，覺得自己真係好無用。

見到呢個政府咁樣漠視民意真係好心"up "。原來面皮夠厚真係惡晒。

今日出過黎既咁多位，特別係依家仲留守緊既人好多謝你地既無私同堅持作為香港人我好感動。先唔講政府既feedback, 我地今日做既事已經比全世界睇到，希望國際既聲音真係可以幫助到香港。

真心問